將抗爭融入日常，號召全港中學每朝唱「榮光」

第二次開po 勿屌

運動已經連續4個月，各區連農場係將抗爭融入日常同社區嘅好例子。

但我深信香港人可以做更多，所以我而家提議全港中學每朝第一堂開始前係操場唱「榮光」，希望可以令香港嘅下一代更團結。

認同請幫手推post
光復香港，時代革命。

"榮光"?我晚晚沖涼都唱緊喎!

每朝有assembly之前開始排隊嗰陣
隊頭有人唱返個前奏 do ti la~ fa mi~ ra do~
之後就可以一齊清唱